車仔攞到分，表演生食蜥蜴尾

🦎

屌你老母講啲真係會找數嘅先啦